屌你老母有個痴線佬跟撚住我

啱啱係黃埔等巴士番屋企 有條友企係我後面

我聽緊電話嗰陣條友一腳踩咗落我對鞋到

我望住佢 佢笑笑口咁話sorry

之後同我講前面撞車 有排等 問我有無興趣齊搭的士

我睬佢都有味

佢再問我除左巴士有咩去到旺角 我答佢地鐵

佢問地鐵有無樓梯 我答佢話有扶手梯

最後拍我背脊話唔該走咗去

過左陣我發現真係無車 所以去左搭地鐵

行行下見到月台等lift 嗰個位 佢企咗係到 我無理到佢繼續向前行

行行下feel 到有啲奇怪 望向後面發現佢跟住我

即刻驚到鳩縮衝咗去隔離上車

依家仲好驚 係咁另轉頭望

屌你老母痴線佬踩花我新鞋 唔屌你係因為講緊電話

佢可能以為你跟住佢搭地鐵

痴撚線

宜家仲跟緊？

唔知 另轉頭唔見佢

你男定女

唔好咁快返屋企住 最好去啲廟行一陣先

新年流流唔會掛

Hehe

樓主已經消失左

男 同埋我女朋友

係咪跟我嗰個痴線佬俾負皮

你知唔知新年放炮仗呢個習俗點嚟

返咗

關你撚事

gay post

係咪帶眼鏡 高高地

仲要妹下妹下

諗起有個鬼故係有個男人不停出現係事主前面 但每次都著唔同衫 之後事主夢見佢同自己講: 係你跟住我 唔係我跟住你

Fight club